9月15日, 修道人之言

不解釋, 不推文, 有緣者見

9月16日週一
0500~1130 勿出街
1200~1830 OK, 東北無事, 正北會有事但無大鍋嘢
全日大忌港九新界之南方, 避之則吉

0500~1130 及 1830~2130, 黑警發顛, 學生醫護和理非退

2330~0300係OK既, 不過建議補眠較佳

9月17日週二
0700~0900 OK
1200~1830 OK
2030後留家, 勿留街上
安全方位: 正西, 東北, 正北
大忌東方
是日屬兔及蛇勿出街, 留家

6日內, 劇烈運動可於雨中進行, 一擊即收, 雨中退